深水埗巴絲入

除左飛鷹
仲有仲有啲咩餐廳好似佢咁，幾好味
想食果啲水準嘅肉同意粉
但佢藍

附近有間農家意粉, 16oz 牛都係12x
好食夾大件,但環境就hea 到爆
家庭聚會就去返飛鷹la

飛鷹？邊度黎？未聽過
求介紹

藍店。。唔介紹，不過幾好食架屌

附近學生……想放飯食啲差唔多水準嘅餐($37/$39左右)